匪共軍機不斷的在台灣上空打飛機究竟有什麼用？？ 網曝驚人真相

近期中國大陸軍機不斷的在台灣領空盤旋，讓不少人十分擔心，但近日就有網友在PTT上發文詢問：「共軍這樣飛有什麼用？」而該問題也掀起了超多人的熱烈討論。

原PO表示，共軍在那邊飛啊、繞啊折返跑，如果是要嚇嚇台灣人根本沒有效吧！原PO自己問過身邊的人根本不害怕，還有人不知道，如果是要嚇外商投資客更沒用吧，更顯得你不敢打，而這也令原PO好奇的發文詢問：「所以對岸到底在幹嘛？共軍這樣飛有什麼用？」

對此，網友們紛紛留言「你今年的經費有剩！明年就被砍了，當然要用完」、「降低你的警戒心」、「試探我們空防怎麼運作的」、「人家就喜歡飛來飛去」、「油這麼便宜，加減飛呀」、「找點事做吧，不然整天掃地嗎」、「我們跟對岸最大差距就是人口惹 所以飛官很累，但反過來他們飛官多 且守方要24小時待命，夏天穿那套衣服在那邊待命是很累的」。

但有人就提出了不同的看法「原來是要繞給習近平看」、「嚇共產黨內不乖的啊」、「繞給習看！不然會被消失」、「基層配合演戲啦！以為本人真的想飛哦」、「放心啦雙方作秀」。

儲飛行里數呀

做每日任務刷冥幤

因為除左台灣
都無地方好飛

飛俄羅斯>痴左線？
飛印度>等變咖哩
飛越南方向>無意思啦真係太弱
飛韓國/日本>美軍is watching u
飛香港>唔夠膽
睇一睇周邊已經無地方可以show肌肉

分分鐘會無命架！
唔值得呀

反而比左機會台軍做演練
緊急起飛唔係靠把口唱口令就做到

之前咪試過玩突襲香港囉
結果成架機撞山咁解姐

越南連美軍都打到嘔曬血……弱？！

國力

上個世紀既事美國個陣on99想同人打陣地戰,俾人用遊擊戰撚到hihi

你轉返現代戰爭個思維,空中同電子戰先係第一,搶到呢兩樣之後對面有幾多人力物力都冇用,全部可以當靶咁打

伊拉克個陣已經證明左現代戰爭單睇數字係唔得,空中同電子搶唔到控制權你連一日都堅持唔到落去

打陣地唔係問題，要求多多又唔比軍方放手打先係問題